唔訓既你 依家做緊咩野?

鏝城精神 輸波打人

Lm

屌 垃圾學資處 我申請分七年還錯
佢寄封信嚟幫我攤15年 on99

膠叔

唔係仲好咩

大家好

還多啲息

Hello

轉左名？

好撚貴息

好耐無見 膠叔

屌佢老母唔撚洗旨意呃我錢

7頭

係
咩事

Yes
去邊威

係啊 你知我係邊個？

估下我回緊邊個

明了

沖涼先

十五年都唔知做緊乜

MK

最近好忙 今日得閒返

唔知。。。。

Me

試絲

雪花

屌你

笑咩

你地都錯

今日回post終於正常返

原來係我

好耐冇上黎

你指你定我？哈哈哈哈哈哈哈

頂
其實我想講 兩個都唔係

完sem?

我
你都係？

見到你就想笑

好撚想即刻打去屌人

十卜
佢而家一定要你分15年？

頂我都係 痴線

yes

召喚迪布尼

我都係啊 哈哈

⋯⋯

hi

Same on you

要放下了

Hi

你好呀

你個港燦收檔啦

唔錯 要振作

無債一身輕

召LLM

。。。。。無機？？

因為有你

有帶耳環既巴絲有無試過剪髮時比髮型師整到隻耳仔

澳門食屎鬼

hi 意粉

如何脫柒

i am well

笑撚死

hi我最鐘意既生果

大三巴乞衣

就算無戴耳環 個髮型師都會掂到耳仔

有 我釘耳骨 佢幫我洗頭嗰陣係咁整到 跟住同我講 咦 你隻耳仔流血喎

哈哈哈哈好多人都鍾意我

冇耳仔

無留意

氹仔早洩狗

呢個好笑

仲未返到屋企 點訓

???

我7咗好多次 都係過一排就無嘢

人

我麻麻地

WHY

Why

樣柒

Fuck

真mk話人mk

請振作

mk仔

我夠膽講句 我未MK過

mk緊？

no that's me

不嬲係

我係mk長大

靠衣著？好似係

屌

No

我夠膽講句 我未MK過+1

柒年呢

啲人都係睇樣
利伸：睇身材

禾想打邊爐

好熱氣啊

我想飲酒打邊爐

綠豆

屋企附近間任食由兩個半鐘縮到兩個鐘

飲酒不了

係咪要個性格out going 啲先可以有人留意自己

啲人都係睇樣
利伸：睇身材[/quote]

自問標準身材 啲fd都話背影殺

食四個鐘

岩岩做完

發現次次上黎都叫春 但唔叫春就唔上黎

Mk

好似某Ching

Hi BB

痾緊屎

邊位

日日食夜夜食

打完邊爐個位

秒懂

hihi

而家web版好多功能

啲LLM

飲左幾多

係咩咩呀

都未係official

Fuck u

之前飲酒先上黎 自從有linhkg就唔飲都上黎

where

你係邊個 改左名

別高興~~~

我好想打

丁

why

別以為叫始祖

試下改名 終於改到
(俾人用左

用住先 鍾意用電腦多過電話

抵屌

咁你之前都飲得好密

咁快收我皮

你成日去旅行
你怕你無時間

日日飲現在不了

想去秦國旅行

買咗12盒百力滋..........

冇左個名真係慘
btw終於完sem

月巴

John

想搵fd叫春 先醒起自己得酒肉fd
唯有自己一個坐公園煲煙

睇緊巴塞對皇馬
利申:皇馬迷

搵利撚約囉

stay hall

酒肉fd可唔可以變真心朋友

好耐冇試過出街打邊爐

喺度一齊叫

前日食咗

至少有八個月

啤酒肚

我想約你

你有份食咖喎！

好似好耐無見佢 好似係

連盒食

做咩唔返屋企

嘻嘻

Hall舒服

暫時連一粒原子都未品嘗到

我應該都差唔多 鍾意自己買料打多啲

叫到比人拉左

15日行政拘留

睇下邊個拆嚟食先

菠蘿油? 我星期二都食左

點解你無事

最近7日打左三次

有次好爽買成棚海鮮食 咁岩啲海鮮又平

想再食

上年係hall完全溫唔到書

飛機？

諗起一句說話
你既best friend既best friend唔係你

✈️

有無甩髮

成日打丁

Defer

哈哈

樓上各位手足好波

我都想打邊爐

甩丁

皮膚敏感 好sad

你只係人地朋友圈既其中一個普通朋友

食緊紫菜

嚟緊星期3,4 ok?

四洲

._.

想食花甲 帶子同蠔

想行山
環快撚啲做完essay佢

唔食

LM

係呀

打邊爐呀頂你地

你樓下咋嘛

bino

🛬

dllm

一日打兩次

mk

食我 啖啖肉
上次有蝦 有蜆 有帶子 有聖貝

聽朝睇下點先

屌你 多節目 有米到

我RM今日特登返黎搵

咁你唔准黎

分開行

小弟MK son

今晚玩咩game好

好鍾意食你
但平時同fd打唔會買海鮮 同屋企人打先有得食

no flight sim

岩岩食完蠔

我地一齊溫書會變左一齊玩

轉公司加人工

想食

世界 晚安

又要沖涼

有冇手足掛住我

Rich

Bye all

叻啦叻啦

跟我搵食

oj

so fast

88

我一黎bb就走

太早 不了

諗返起傷心事同自我檢討

返到屋企

study lorh

寫緊情信

考試

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

要好好pass曬佢

做咩叫春呀畢頭

正

依碟都唔差

肥牛呀

其實好貴

好想卸妝除con沖涼刷牙瞓
但掛住撳電話 我屌 我覆埋真係除con 屌

餐邊爐

食左幾錢個

forgot

back

細佬11號邊爐john?

我地聖誕節有無咩活動

係既sir

戴得耐con真係好辛苦 對眼會乾到好似就甩出嚟咁

未帶過 驚除唔到

想問知唔知有咩牌子既粉底係薄 但都coverage ok
我法國我嗰支真係搽左等於無搽 好似透明
雖然好日都唔化妝 但買支野以防有咩節日要化都唔想佢係0幫助

Oj thx

屌 我仲未肯移動

隔住個MON...

去大阪

你咩肌？我覺得bare minerals嘅ready foundation 其實唔錯 但啱混油用多啲
利申乾雞 但真心鍾意ready夠方便夠自然coverage又唔錯所以逼自己做好保濕
//可以去潮流台護膚化妝post問下絲打s意見

打g gen

未計啤酒 385

收到部新玩具

返工

買鞋買窮

邊爐呢

聽日九點醒..........
好肚餓

（笑）

好llm

請不要笑

係 咩事

唔聽瞓又冇搞作

lalalalalalalalalalalala

準備睇鬼故

負評是我給的
請樓主好好反省

呀

係

食緊大洋腸

水狗上黎
我要燒春袋

snowflake

有無白汁

好想搵人傾下電話

想試bm礦物粉
平時用開cushion 貪佢夠方便 拍兩拍上面就搞掂
我用緊FlowFushi 覺得幾貼面又唔會浮粉 粉紅色coverage都夠
laneige好似都唔錯

白汁大洋腸

亂咁搵野睇 想搵人傾計

淘寶開緊箱

之前雙11唔記得左比錢

報案中心

冇

笑左

Ching 高汁

You2

DSE雞做緊綜合Mock

無俾錢會點

99年既bb

加油

冇得買

買左新skin之後一場未贏過

經常遲到撚表示cushion係好洗好用
試啦試啦買啦買啦

做乜唔俾錢

好變態

等雙12

cushion對我黎講已經係濃妝
我係搽bb cream嗰啲都覺得太厚
因為我本身皮膚好 唔想搽依啲搽到差
同埋我好易敏感 咩都搽唔到上面

即係放左喺購物車冇俾到錢？ 等雙12

水狗威啦

等你幫我比

雙12好似冇咁抵

仆街啦

想試remedy 但又想試bobbi brown個cushion
媽呀好多野想買

我唔用bb cream 如果皮膚好可以唔用foundation
就咁base+concealer+碎粉都夠做

我細個十二點訓成日都以為自己係呢個世界上最後一個人訓教

係 12號先醒起要比錢
你淘左咩

一諗起自己太遲訓就覺得好罪惡

Skype更

想問base= primer?
其實我一年化5次妝都唔知有無 但今日要化先發現個化妝品唔係幾岩用 所以諗住買定以備不時之需
但又唔知買咩好
用foundation唔用粉又得唔得呢 我都唔用concealer乜濟 因為我無技巧可言

無收過通知

小學八點半訓

等下年雙11

無印象了

又跌崩左隻角

我今朝跌完 竟然乜事都無

我仲後生

早起身咪無罪惡感

你果部好貴

你呢排溫成點

又咩事

Ip🤔?

爛咗咪拎去換

冇咁點，都係咁啦

唔化都得

Nokia

唔吹奏

之前買野聽啲staff讀就話唔同 同埋因為我支base有色所以都唔會一齊用
化妝品點都要有幾樣旁身既
唔用碎粉？我唔會碎粉會好快出油同融妝 但你可以試下
皮膚好就唔洗用concealer啦

衛蘭潛哂水

我個部跌到前鏡同喇叭個度既mon冇左

都係d大路野

而家通知你幫我比雙12

溫緊書呀屌

玩緊數字球

依啲線都敢用

俾個淘寶acc我 我幫你找數

金剛棒

因為我如果化妝多數淨係搽好薄好薄既foundation
真係好似無搽 可能因為咁而唔知佢融左

換機

想問絲打平日化妝是咪化全妝

上次見你有無化

我唔化眼影唔用concealer唔用啲咩highlight又唔畫眉 所以我淨係識foundation同粉
另外有無mascara介紹

南亞金剛棒

有底妝 係咪唔似有
屌支野6百幾蚊架

4.95嗰條個價太吸引 其他嗰兩條ok嘅都應該 有條有mifi

我會睇下去邊

唔知點解覺得你係絲打 以為你淘左好多衫
都想淘ip線同尿袋 成日唔見
覺得綿底同毛毛拖鞋會著到腳臭

DLLM

咁如果唔化全妝咁會化啲咩

冇mfi怕唔怕差壞舊電

屌你老母

你用邊枝

普通同朋友食個飯就咁化個底妝畫條眼線

我覺得有
但好少個種囉
我都唔係好識分個啲裸妝

講起淘寶
去親戚屋企食飯 佢淘臘腸嚟食
食完發覺又幾好味

為食姐姐

GA

你敢食

agger
bb cream其實仲厚過foundation
好嘅粉底係會好自然好薄

小妹都化妝

我平日唔化啲人都以為我有化
試過有條友直頭望到我實一實

就黎聖誕唔係唔買野送畀自己呀？

我敢，淘過杯麵

我淨係cushion+碎粉

樓主

但薄到好似無搽過是否正常

小妹

好唔好食

搵工未

原來你仲未訓

我都係用呢隻, 我覺得好好用wo

忍住唔吹奏

有d幫女朋友淘 真係會著到腳臭 所以著一季就唔要

好貴

不了 retire

食完好口渴，但好足料

未淘寶過

bb cream好厚，又易浮粉

上面太長唔quote啦
不過refer下絲打你去潮流台護膚化妝post睇睇 #1有極詳盡懶人包
Btw base=primer

GA唔係有好多條line架咩?
因為有frd話佢好厚有frd話佢好薄
我用嗰隻係最薄

點解呢個post 日日都有=.=

OK唔好

quote 到好長

大mon打機

冇野掛 會叉壞電？

一到聖誕就好想買野

淘Mon貼

收到wind你叫雞俾人行政拘留

me2 清泉

on9...

因為日日都有人唔訓

點解日日都見到你=.="

唔知

今個聖誕決定使ptbf

閃魔

一開始化係化全妝
愈化愈懶就底妝+眉+唇膏算
但之前買得太多化妝品 ... 所以宜家逼自己化全妝用多啲

原來係咁

邊個知

我多數主要粉底液加碎粉就完, 最多加條眼線, 精神d嘛

翻牆上lihkg

睇錯扑野

喬妝定化狀

覺唔覺得化妝好浪費時間

又淘左三張，唔洗出去比人劏

會窮

多數用水洗面就出門口

窮

但冬天著真係好暖

不是吧 收好平 31蚊 /hr

試下qoute 我

裸跑

嗨

ys 小妹認同

三張超抵

我收30.9

明珠做緊in time

小你個頭妹

Ok

.

anyone miss me

窮撚，不了

我用個隻係有個試管吸個隻

我收21

你值更多

10蚊張

anyone

無搽又誇得濟
不過有啲粉底係會coverage低但好薄又令你皮膚睇落好咗無咁頹皮
btw見你好似話用緊GA？GA係loreal group架一齊罷買啦個垃圾牌子唔做香港人生意

之前用玻璃mon貼 個mon碎晒但塊mon貼冇事

.... 比機會我做生意ok?

👌

我都好想有錢買野

滾動，利ching

Moon貼勁

不了

倒貼ok?

我買左2年 用得1/5 我想問係咪會過期
定可以照用
其實GA好似有香料 佢有香味 我發現每次用完都有啲痕 我敏感
想問bm會唔會好啲 係咪純天然

你倒貼

趕時間上黎又慣咗化妝真係好撚想死
但覺得化妝幾好玩嘅

角落地就好易碎
我爆過幾次

眼訓

奇狗

畫畫

要畫得靚

化完唔知點解真係幾有滿足感

知唔知咩叫倒貼

靚女化妝

你倒貼 介紹生意

其實會過期 不過我都唔知擺到幾耐
bm應該會好過GA嘅始終礦物野 但純唔純天然我唔敢答

iphone爆左三次 an機都爆過一次

Thx

我畫畫好屎

諗起幾年前中學grad 癲 d 女化妝 笑到我

ok你準備乞食

咁撚樣衰 執柒左去啦

想玩弄你菊花

大家都好撚夜瞓 好想健康人生早瞓下

(笑）

比錢有得玩

你呢

Ching

係 班友唔訓==

廢

小妹唔嬲天生靚

要搵食，不了

媽呀
其實我易敏感都係一個好主要原因我唔化妝
試過好耐以前用ysl粉 即晚出晒粒粒 痕到想死

記得有個同班同學著校服 笑到我

想早訓又訓唔著

韓國整整佢

勁似鬧緊我

U

試下一拳打落個頭

bbg

你會化妝

笑緊你

今個聖誕決定做ptbf

how much ?

Agger，見到班死毒撚就唔開胃
睇見佢地葡萄啲女同我影相既眼神，笑左我三日

不了
提起都驚牙

有紙巾

grad din呀嘛

訓啦早d

自認呀

睇返啲相

會致富

本身破產

我有參與過grad din既女仔而又有化妝姐

我呢我呢

當年grad din我都著得幾柒

聽緊朋友講野，佢俾人飛左

5g...

青春無敵

人型著咩都型

梳

唔柒就唔係青春

好彩讀女校

Now

好能mk

agger

U always old

ok 咁話我

做咩又打擊我

慘

想讀。。

me

我都俾人飛左

除左公喜 諗唔到其他野講

最尾隻字好礙眼

已成過去

想下好啦

講笑

無，佢係同個男仔網戀、4個月，個男仔有米仔黎，約出黎果陣嫌我朋友唔靚，食完飯block曬啲contact咁

女校

究竟女校係點

說笑罷了

全程我都做影相佬

咁你都慘

橙

無交換相咩

訓哂未？

no

網戀
請振作

嘩 玩女

咁絕

多謝$120

咁你有無當年既相

有，佢可能認為出到黎唔靚掛

謝謝

靚唔靚好主觀
你覺得你frd點先又

啱啱場波樓主踢得麻麻

網戀4個月 (笑）

有錢仔
靚仔

都係本post巴打高汁

block曬好絕

樓豬緊係啦 日日唔訓

食緊京都念慈菴

yes 講緊樓豬

佢係中下，但係係德蘭修女再世

好現實

間諜黎

不過網戀都係 勿認真好啲

我都係

Agger
好似markb咁

......

利撚把口係衰，但唔係冇道理

agger細佬

拍左三年幾 話散就散

禾同你都唔止啦

糖定液

自認

Agger
我偶像

網戀，唉，可能就係俾現實搵唔到既快樂呃左

報驚

其實唔難....

有fd 6年都88 la

Thx cup ching

十年

便利裝

樓豬高大靚仔有錢有型有樣 差條女。。。

倒轉了沙漏

你去我fb搵
有兩次grad din

我都想講

我四年 一上大學就比人飛左

Agger
好似偽毒杯咁

我有個朋友拍左8年，一句未玩夠走左，加油

其實真係唔明點網戀到 未真係相處過點會鍾意到

我女神

仲要一大神科....

開始做功課

忠言係唔岩聽

Come on james

有幾條鋪左塵

thx bb

冰個牙

我都寫緊paper

大學有成個森林慢慢玩

不嬲聽偶像話

我下星期結婚 有冇人做人情比我

佢仲要上莊

你做

ㄊㄨㄉㄋㄨㄉㄎㄜˇㄒㄜˇㄖㄟㄐㄩㄕㄛˇㄨㄎㄉㄜㄋㄨ

講起網戀 仲記得果陣玩跑online 係全頻講「我有一千點，邊個做我老婆」跟住 成班小學雞係咁追住我

我咳緊

同樓豬

保重

101

說謊既人要吞一千根針

玩唔玩即場拆人情先

睇下咩報紙

乜入左u好易散架咩
見好多人都仲好stable 甚至longd

外賣紙

屙先辛苦 好似

同女打邊爐

你自己呢

55

我個心好撚痛

未試過答你唔到

派粒膠俾你

敵不過新鮮二字

我想打邊爐呀

Me new

我ff 緊

打，一齊打

你咁有同感

Me old

你做比我就差唔多

食屎你 偽毒

同寶劍

填補那個懸念

剪緊片諗緊用咩命名
（利申：愛情片講選擇夢想）

毒撚

新人留名

公喜

好 等

唔係啦，我研究返黎

唔做人情比我個啲全部拉去坐監

佢話未試過散 on9

樓豬結婚

我都以為只係come on james 只係都市傳說

啪啪啪

追我所追

愛情片之夢想選擇

不安 我ff 緊你同女
你既然咁諗 不安

夫目前犯

最近聽到一句說話覺得幾岩聽
係你既就係你既

我同佢當時唔同u 佢仲大我幾年 grad左出黎做野之後都一直好stable
不過世事難料

好驚DSE 唔識溫書 有冇人可以救到我

九十後夢飛翔

我做

經歷好多?

11號？

仔定女呀

想救啲咩?

要返工，不了。

愛情片(夢想)

冇事既
利申第一屆白老鼠

偽毒可恥

阿狗3:0 你老母雲加

Yeah

仔 係咪冇人理

小弟認同

知道好多野都冇得強求
所以變得越黎越豁達

到時拋個花球比你

雲爺爺萬歲

其他人一定要到

呢到係仔先搶手

篤爆左細?

你都係偽毒

我真毒

打assignment

3:1

我都唔識 溫好多但都好低分

99年bb

唔洗驚，同你學校考試一樣既炸

禾會考 幫你唔到

好驚asso都唔收我

溫之餘仲要識答問題

辣殺

讀咩科？

22222 咋嘛唔係咩

how about u 喂大佬 唔毒不是罪
利申 無偽過

咪向左走向右走讀asso

咩U

你呃人

補習 死背
你連呢啲都做唔到 無人幫到你

你班mk，不了

貼你ig 出黎決定

唔會啦
asso 肯讀一定有得讀

佢應該細你廿年

可恥咋嘛我話
邊有話有罪

訓唔著

你收皮喇
扮少陣駛死咩

細佬話我mk

1:4 打nba ???

學店

1:4

Asso好咩

0:60

Fake ball

98 已經留左1年。睇到細我成年啲人叻我咁多 好心up

射極都有

咁dse成績入唔到u就唯有讀asso
or retake搏上返

水狗

邊有faje

唔好

何不食肉糜

唔好灰心
加油

吹牙

必須要發奮

呢啲邊關年齡事

細佬打牙仲mk

3 分鐘 1:5

agger
你grad左未?

雲爺爺是醉勁

Asso唔好咩

西咸屌你老母西

關智商同勤力事多啲

比黎做乜、比你遲起步既人都有，你永遠都唔會係最廢果個

72' 80' 83' 84' 86'

final year

入到u大把人大過你 快啲去溫書啦

Yes

放題

Old cake

個龍好橙

讀緊咩
就畢業喇喎

吹棚牙

幾好笑

Yes u 2

想食蒸氣火鍋

細佬讀書讀到傻左

聽說大學很多女
銀行亦有很多錢呀on9

未食過

唔讀asso仲可以做咩 唔想讀唔到書比人睇唔起 利申：啊哥細佬都讀到書

望住班year 1 就覺得好羨慕

佢fake果下好好笑

唔抵食 好貴

努力啲 搏盡完先再諗

咁夜早就收左爐啦

冇效率

癲 1;5

agger 佢地好青春

快d教下你細佬

海鮮？

你通常幾點起去溫

Iktf

HD

我細佬洗撚我教咩
佢有佢親家姐讀ust

你year幾

救完ozil球車身就洩左

地盤 保安

咁你勁d

樓豬。。又去左邊

個粥最正

ied hd都有hall住 好羨慕

家姐

細佬唔洗我架喇佢家姐都夠做

對喔

咁正

做咩

有冇啲溫書方法 特別英文數學 溫極都差個篤屎

廢咸 盤都無得輸半 降班啦

以為你死左

好似有2個
Mark仔咁靚仔
佢d家姐應該

去溫書啦

係呀 grad左就要還錢
你讀緊書定做野？

pm jor mark jai

👊🏻✈️

上次大敗俾我獌都知廢

半一上盤牙

數學應該係咁做係咁做

八點起身食早餐

英文睇多啲 睇快啲
背下生字 同埋聽多啲

數就熟晒啲concept 一步步由淺入深咁去做題目 做到好熟個topic為止

dse is on 9

數要做咁做

不停操

好勁
可以訓咁少

想食?
兩個都係ust?

聯賽和波你唔講？ 19000

year2

我都想可以訓少d

無事

乞食科

唔好食食聲 認識認識

英文應該都操唔到啲咩

瞓咁多哂時間

愈訓愈多

但你好夜訓

science?

咁你贏盤未

hey!

屋企舒服啲

出去外國浸一年

廢青左3個月洗左萬幾蚊
做雞都唔掂

不了
Me專一jj

yo!

屌你老母 49000 排第幾

你做鴨仲窮

已有女?

做完reading 好似乜都冇做過咁

Hku睇唔起人

... 喂 俾下面好

唉但控制唔到

個時每日都會睇英文
新聞又好 普通文章又好
迫自己聽、睇、讀

一見到你就諗起邊爐

新人留名 可唔可以join

你無加佢ig 咩 全部都係攬女 仲要韓妹

我話你唔洗我都有人幫到你

丟架

遲下就追返上黎拎冠轟啦怕你麼

數學求4 b part 可以唔洗理 不停操a1同a2就得
英文reading 一定係做b2

成家既基因都唔好

你實賺大錢

追到切柒煲湯

沒有ig

柒頭

你去做鴨啦

唔想再任食

收唔到

工作中

啲客人盲嘅話

成日都尾me
有咩居心

要比人情先join得

拎個波返屋企

估你唔到喎
仲喺度扮毒

你係hall 定屋企

咁想點食呢

唔信

散嗌個啲係好食好多

你都冇得結婚

前幾日ig 彈出黎 話你的朋友者係你開始使用ig 仲要百幾張相

講事實

Cap圖先
歐霸都計oj?

好毒

屋企喔

之前食過旺角叫吞pot
930後入座有啲半價有啲7折

等緊去機場

最快操英文既方法都係睇多幾個vocab

散叫但貴

鷹哥

再扮無女 真係一世無女

中學太多無聊野要做，習慣左

我以耐以前用 但無del
就快del account架喇

我唔係

想食龍蝦

操鬼妹係最快 拎800去叫雞la

Hku，ust

點解？

好好笑 你個description

都話我睇落係毒

較鐘

你訓街

可恥
鄧啊嫂唔抵

日日都有睇 好快唔記得 點溫都冇進步

個天后節係咪完左拿

公司都算係街嘅

男仔冇乜所謂吧

mark仔你實有優良基因
一定掂

真毒係有樣睇 決定自貼

呢句真

有無試下用返出黎？睇完唔用都係唔會記得

Evmt

咩全部
再屈就豬

介紹鬼妹ok?

去ununun

我唔中意
其實諗住遲下去英國都deactivate個fb一段時間
想要啲私人空間 唔想理其他野

豬撚哂啦 我屈你真係咩都得

學埋水狗啲仆街嘢

唔好啦...

小妹想溝仔 點開始好

完左好耐啦 我都冇去到

DLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!

....你。。。。

切J先

我做b1

整容

咩叫全部

我定佢

切左了

fuck you

覺得幾靚 唔洗整

你去囉